咪撚玩fake new，要玩就玩白色恐佈

佢地識用篤灰玩白色恐佈，其實我地可以借力打力。對付依樣冇腦既大家唔洗慳咁多口水，公司高層基本上都係藍絲，既得利益者。局外人點出聲都唔會有用，大部份香港人亦都唔會齊上齊落。但係將依啲藍絲變成佢地最憎既人就係最好既報復。
點變
大家唔好高估藍絲，佢地只需要一張cap圖， 你話佢係佢就已經信。 大家可以睇下呢個tg group，當然手足有能力PS緊係最好。
父母搵仔女（逃犯條例）

佢哋單憑一張facebook cap圖使，甚至一張相已經足夠會報返畀大陸，佢地得點解我地唔得， 甚至可以幫佢哋開個facebook。
一黎增加大陸檢查相片既成本，如果過關捉埋佢地就係bonus

二黎拉哂所有人落水，藍絲親戚朋友以至經常返大陸既港豬，鼓勵大家幫啲垃圾藍絲呀伯開Facebook一返佢地親愛既祖國慢慢招呼佢地。
三黎用大量既訊息去保護返被篤灰既手足，個個都係黃絲既時侯點捉。
四黎 整返個白色恐佈畀藍絲港豬

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拉哂全香港人落水，唔好畀藍絲港豬置身事外，全部同我攬炒

九月一號下午一點機場見

全民都可以開facebook, 要電話號碼唔洗用自己，可以用TextNow

上熱門, 提醒晒D人唔該

721 811
9.1 機場見